有咩English Grammar 係一定要識

次次用英文
都係識用 乜 is 乜

除左識tense 用法
有咩野係必知

英文grammar好差
有時想論壇問人野 講野
人地鬼佬唔係幾明

唔驚比人串既咪係連登問

a sentence = subject + verb (+ object)
part of speech 要識 (最basic嘅noun, pronoun, verb, adjective, adverb, 另外有preposition, conjunction, interjection)

relative pronoun:

that/which (死物)
who/whom (人)
when (時年)

其實全部grammar usage都要識，上網google下啦

Although 之後唔用but
好多人present果時都錯

用黎做咩先

In my opinion, I think that...

點解he can eat shit 個can唔洗加S
By Lccsc 2015-2016畢業生梁永杰小朋友
而家讀緊space engine ，專業Freerider, gpa唔過3

I go to school by bus

U is

梁曉晴呢

kind

Modal verbs do not take endings in third person singular.

雖然你講得出，但是好多人都唔識

有無grammar書介紹

唔好比佢停